點解佢可以用下腦

晏晝已經講咗 全無策略 唔好戇鳩鳩喺度俾人拉那一個小一個 一係食煙一係俾人拉鳩左 都唔明為乜送死 拉完之後好快就上庭跟住去海外嘅機會都冇 點解咁戇鳩